（老鬼入）95年烈火戰車定05年頭文字d當年影響大？

只限電影，唔同年代既對決，可以唔只限於香港

烈火
頭D

老老實實
我覺得兩部都冇乜回響

因為兩套都唔似係拍左一部戲
真係顛覆性咁影響後來電影出品

華dee

烈火戰車2勁好多
sky哥哥

如果唔限香港，81年烈火戰車最勁

含完又要瀨

天若有情

有無老屎忽分享下點勁法？會唔會個個去學26

三萬蚊過夜

錢家樂飲水嘔血真係好震撼

條友真係唔識架喎

唔好話俾阿婆知

我好天真, 一直以為佢同我一齊好有滿足感 ...

頭D...

動畫版

極速傳說

頭d係拎黎笑架啫

有乜影響力

條鍊好重 抖唔到氣

最大影響係好多子彈仔多返人玩

條鏈好重

好多人仲係因為烈火戰車買NSR嚟玩

頭D 講句對白出黎 10個有9個都接倒下面個句出黎

極速傳說林熙蕾場車震戲絕對係世界級

一年前

係唔識改定唔敢改呀？

係唔Nike改呀

烈火戰車 2

人要惡過車
車尾燈都見唔到
氮氣加速